[五大訴求] 試著說「停止秋後算帳」

而家唔只義士，全香港市民都有機會畀中共針對，輕則冇左份工，重則失去自由。五大訴求，一定要停止秋後算帳，實行真普選，香港人先可以收貨！